{"Data":[
{"Question":"Какие из перечисленных вариантов записи функции main не являются стандартом?",
"Answers":["int main(int argc, char* argv[]) {}","void main() {}","int main() {}","char main() {}"],
"CorrectAnswer":"void main() {}","ID":1},
{"Question":"Какой из перечисленных модификаторов является модификатором размера?",
"Answers":["long","signed","unsigned","Ни один из перечисленных не является модификатором размера"],
"CorrectAnswer":"long","ID":2},
{"Question":"Можно ли комбинировать модификаторы знаковости и размера?",
"Answers":["Да","Нет","Возможно","Частично"],"CorrectAnswer":"Да","ID":3},
{"Question":"Указатель, который всегда сохраняет текущий адрес активного объекта",
"Answers":["auto_ptr","this","p","none of the above."],"CorrectAnswer":"this","ID":4},
{"Question":"Какой из перечисленных типов данных не является фундаментальным?",
"Answers":["double","float","string","char"],"CorrectAnswer":"string","ID":5},
{"Question":"Какой оператор должен быть перегружен только как функция-член?",
"Answers":["_","_ _","=","_ _ _"],"CorrectAnswer":"=","ID":6},
{"Question":"Выберите вариант неверного включения файла в текущую программу",
"Answers":["#include \u003cfile\u003e","#include file","#include \u003c file","Все вышесказанное неверно."],
"CorrectAnswer":"#include \u003c file","ID":7},
{"Question":"Кто является автором языка программирования C++?",
"Answers":["Charles Babbage","Dennis Ritchie","Brain Kernighan","Bjarne Stroustrup"],"CorrectAnswer":"Bjarne Stroustrup","ID":8},
{"Question":"Может ли чисто виртуальная функция иметь тело?",
"Answers":["Да","Нет","Возможно","Частично"],"CorrectAnswer":"Да","ID":9},
{"Question":"Какие преобразования, кроме C-style cast, могут быть использованы для преобразования константной переменной в неконстантную?",
"Answers":["static_cast","dynamic_cast","reinterpret_cast","const_cast"],"CorrectAnswer":"const_cast","ID":10}
]}